［技術文］教你用標準高質回覆 係連登討論世界大事

所有美國問題
1. X都係 deep state
例子：彭斯都係deep state

香港問題
1.X都係為份糧
例子：區議員都係為份糧
2.原來x就可以爭取到五大訴求
例子：原來食黃店就可以爭取到五大訴求
3.仲x係唔係當手足condom
例子：仲staycation 係唔係當手足condom

英國問題
1.日落帝國
例子：直接覆啦

台灣問題
1.x做x係共碟
例子：蔡英文支持拜登係共碟

實戰覆呢個post:
原來樓主開post就爭取到五大訴求
仲開呢d post係唔係當手足condom

歡迎大家出招

中國問題
1.沒有一個支那人係無辜嫁
例子：直接覆啦

全世界都係3毛 pr

Show block user (user name)

「推」
「五毛PR」

原來鬥黃就可以爭取到五大訴求

咁樣做好似唔係咁好喎

回覆：block

樓主都係為份糧

BTW已經賣飛佛咗方便copy and paste

講唔贏：

XX能+

又block一隻

登務問題:
1.覺唔覺最近風向係X
例子：覺唔覺最近風向係誇大deep state